71要人！將文宣融入生活！

今日開始同朋友打招呼我會用"71見！"去代替！